三浦知良又破紀錄

上月底度過50歲生日的日本傳奇球星三浦知良，再度打破自己保持的日本最年長職業足球員入球紀錄，他在今日上演的乙組聯賽，為FC橫濱射入全場唯一入球，擊敗群馬草津溫泉。

三浦知良1993年5月首度於日本職業聯賽亮相，並於同月取得首個入球。他上星期在聯賽上陣，以50歲零7日之齡，成為全球歷來上陣年紀最大的職業足球員，打破已故英格蘭球星士丹利馬菲士保持了逾半世紀的紀錄。

想買返件波衫印佢不過好貴